當年經歷過沙士既醫護仲反對罷工既賤過食人血饅頭

正正就係因為經歷過沙士

深知疫情來勢洶洶，取去無數同僚同香港人生命

居然仲敢出黎拎沙士英雄光環

你地無資格同當年死去英雄比

當年政府為既係救香港人，全力支援醫護

今日政府政治正確行先，全力抹黑醫護

唔止食醫護人血饅頭，仲要全港人陪葬

班藍絲醫護先係無資格出聲反對罷工

為左香港政府既政治行先累死全港人

Push

佢地算咩英雄
點對得起死左果班醫護

經歷過當年教訓,依家眼見住正苦重蹈覆轍
係醫護都應該要嬲啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

嗰班人因為沙士死傷咗一批同僚，可能已經因此上咗位，人血饅頭咁好食，梗係想食多一次啦

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共